你地買過啲咩最離譜既生日禮物俾男/女朋友

上年諗住好sweet咁買左個大桶俾女朋友話你中意咩我就買俾你，最後一個大桶入面得個塗改帶

買起佢